阿活鐵板冇咗番茄飯

轉咗做蛋炒飯

細盒果舊咩黎

唔係蛋咩？

終於轉

佢話係迷你蘋果批